終於知道點解美心會叫美心MX

美心 ( Mi Xin)(支那話)

驚世大發現

Mei Xin先啱，不過一樣

原來一早有暗示

又係wo

咁粵語Mei Sum呢

MS定MX?

麥當勞
mài dāng láo

麥當勞MDL

叫開McD

美心MX
麥當勞MDL
肯德基KDJ

金拱門

大家樂DGL
大快活DFW

星巴克XBK

突破盲腸

DJL
DKH

大家樂 DJL
大快活 DKH

大家樂應該係DJL

原來一早放棄咗香港人

連登LD
高登GD

膠登GD

big brain

叫開金拱門

JD

= XCS

樓主將會改變人類歷史

Maxim 只係煙幕

見證人類歷史的改變

XCSZRCB

Maxim

本來叫Maxim
雖然係藍店
但個個係度指鹿為馬咁樣好咩？

其實係身在港營心在美咁解，崇美撚來。

你好撚醒

你正處於創意台

樓豬on9

洛克人點解有EX

用咩語言講會係MX(Mei Xin)

點解會有Zero

你知唔知美股d股票代號都係咁黎

年幾未食過

up乜

on99生勾勾

GME

英文maxim's

英文maxim's係一個字

小丑神週日崇拜呀

你有冇讀過
咩禪=mx

尷尬到

真係on撚99 生勾勾

五毛

平心而論真係好牽強好尷尬。

美心英文叫Maxim喎
sor認真咗

叫開牡丹樓

Starbuck你都唔會叫STB啦

廣東話好似係Mei Sum

佢美心自己改㗎 關我咩事

美心mx 曾經係快餐店入邊最好味 雖然都唔平 又肯俾錢裝修 依家真係抵撚死佢

好耐冇聽

Marketing嘅目標好清晰

你去學下英文字母先

睇咗做二哥

譚仔二哥

係 早幾年真係美心領先
因為佢大翻新咗門面同更新餐牌 由美心快餐升級做MX
可惜做紅店

劣等名

美股咁

點解創意台有班認真撚嘅
sor認真咗

樓主支那仔？屌你老母

TSM

你好聰明

完全唔知做乜鳩

你個名

想屌

佢自己個英文名唔係一開始叫Maxim咩唔係拎其中兩個字出嚟

屈機

Ching食開屎？

係喎

Maxim?

叫咪食

返去讀過小學啦

26個字母排一次黎睇睇？

你個名終於可以大派用場

真係冇諗過

美心英文=maxim

一貫作風姐，第一日上連登？

創意台都可以順手踩低連登仔

係
不過9up無極限
連登有創意

好多人唔識

是但啦
d人都係係到笑
冇人care

Mei xum囉 咩呀